聽日不如返歸睇動畫算

我都想

但係更加肯定嘅係，聽日唔出，往後幾十年都會質疑自己2019年7月21日做咗啲咩。

呢家已經死咗4個手足：

小弟衷心希望各位動漫台手足諗多次，點解佢地要選擇以死明志。因為佢地唔想我地忘記；因為佢地想用以死明志嘅手段，換嚟香港嘅勝利 。

捫心自問，七月開始，有冇幾絲倦怠，有冇開始捉唔緊六月飛霜、義士殞落個時，悲憤嘅感觸？

小弟都有，亦都好驚。我相信四位手足一直望住我地。佢地好想知道，自己放棄咗生存落去嘅權利，為香港換嚟啲咩。係一石激起千重浪？定係石入死水，波瀾不驚？我好驚自己會唔記得咗呢個時空之下，區區一片殖民地竟然培育過咁多善良、勇敢、曾經抱有希望、又將希望放入我地手心嘅志士。

香港要革命，其實好難。反送中運動行到今日，其實有好大機會走上當初雨革嘅舊路，慢慢失卻民心，弭息於無形。但係如果早料到會咁，點解四位手足要選擇咁做，用遲早會被淡忘嘅方式離開人世？

我諗佢地始終相信香港人。相信縱身一跳會濺起一啲水花，滋潤一撮泥土，幫到幾粒種子萌芽。如果四位手足唔愛香港愛到咁，就唔會有七一嘅死士，就唔會有每次地區遊行留守到最後嘅新一代。

佢地嘅犧牲，只能夠由我地嚟賦予意義。以往呢幾個星期之中，已經有無數香港人行出嚟用行動、用血汗，話畀四位手足，講畀香港知，為咗一場政治風波獻身嘅意義在於邊度。

每個人嘅底線唔同，但係聽日721最低限度，企出嚟，用腳步為石屎馬路印上血肉嘅溫度。

聽日見

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

不嬲都係諗住聽日係屋企睇動畫

721 push

朝早睇，晏晝出

已安在家中 有心
兄弟爬山 各自努力

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

好 靠巴打做文宣同埋睇現場環境了

有冇咁多野睇呀

希望大家出嚟，我哋一齊行落去
學616話齋，多你一個真係好多

聽日出去順便幫京阿尼默哀

再唔出就集中營見

一定唔會輸
只要繼續其實贏硬

呢個量產垃圾動畫既年代仲要少咗間高質野真心毒撚末日 毒撚既精神寄托又少一樣

呢個夏天好悶滯

將京阿尼嘅悲憤發洩喺政府身上

不必了